其實個個笑「身體健康，唔怕!」個呀嬸，但自己咪又係咁

香港人笑人on9
但你今日睇下D離島、山上呀幾多人戴都唔戴過
BBQ又有、去食水煙又有
去LKF唔戴罩就中撚晒

我真係希望呢D人可以「身體健康，唔怕!」
不過一陣我會唔會又比兒登仔話人地行山唔戴罩、食水煙都比你批鬥?

你又知行山bbq果d有份笑？

果班人多數係藍屍離地港豬

千錯萬錯都係支共錯，要屌就屌支共，唔好再批鬥自己人做錯
槍口一致對外

唔好玩啦
你睇下食水煙有幾多係後生先啦

我D黃FD今日都去韓燒啦

唔係批鬥
係唔講既話
佢唔止累死自己
仲會累死其他香港人

所以你明個意大利市長咁火未?

以我認識呢班友仔都係黃
但異常地信政府

相反藍絲先唔信政府呀

係支共錯呀 無否認佢仆街喎
但問題係呢班友仔助功嗰下死呢

行山戴口罩咁焗

又改名

我行山戴埋condom
諗住安全啲

改名又唔得
你識唔識點戴呀
成世都未用過

通常 D 259做左衰野先係要咁改名

我真係平時成世都未用過
平時D女叫我唔好戴
真男人不嬲唔戴

唔洗下下拉埋政見黎講喎
人有享樂同僥倖心態都好平常 理你黃定藍

諗住搞搞新意思啫
你青頭就算吧啦

叫雞破左處都算青頭?

咁離我遠啲
唔想俾你傳染

我d黃frd都係個個星期照行山飯聚
我叫佢地唔顧自己都顧下人
冇人理我
我決定冇朋友都唔想奶咗嘢害到人

成班屌人去旅行 自己就行山老蘭食飯打卡
星期五六日啲餐廳多到要排隊